屌你老母睇就睇啦

又要屌又要睇個班正契弟

樓主係利

我獌黎